Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 130 唔揸住首次日單想拎貨？等下啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

毒圖時間都唔係好毒幾時更新下

標題改做得返首日會好D

推到HT開訂Cyborg

我愛樓豬

hot toys今年出得好啲咪可以毒啲囉

勉強都叫派到次日既

幾時update 下個price list

LM cody已訂/bp+ds等派

邊一個？

留名

下個post會放呢三張比較update

Hottoys原價表好似mk7開始就冇updates 過

個個用黎睇再舊啲個啲算 新既話睇我岩岩放上黎個三張圖
詳細啲 同埋有無delay佢都有寫

Release
Too late

DC

想徵6仔SP..

Delay 都唔該做返好個頭

分分鍾出埋mk50先

新一年新挑戰黎

Dc fans 又俾人撚

肥ben都話埋唔做batman
輕甲重未派

果斷放棄DC

ht連aquaman同flash都未派……

Dc一早俾ht棄左啦 冇嫁喇

萬惡之源係WB

黑猫同巨腸化哂灰咩屌 等到佛誕都未派貨

有無師兄知$2000budget 追唔追倒張1:4joker 單 好想追啊

見人徵2400都無人SO

普通版就得
特別就唔得

Facebook d買賣好鬼，一邊一堆人出$2800-3000收thanos現貨，另一邊賣$2600-2800無人收

HT每樣派少少，跟住唔派落去

大家估今日會唔會派 irongg ds Bp thanos是但一隻

a4係咪冇ds架啦？如果係諗緊入唔入番隻iw ds好

點解係今日派

照計要出咁多隻人物 唔會咁短期投放資源落新ds到
上次就話隔左成2年 今次就算再出你預佢都唔多係body有突破 頂多多啲新配件
除非佢電影入面整體造型轉左 但今次一啲風聲都冇

好留意下有冇平單執先
一有利是錢又身痕

我19號7點單等緊 好想玩

你冇1.0的話 2.0真係扺入嫁 又平又靚

IW DS係必入，我等緊原價先出手

見到第3-4日單都係+$100

等緊派下水+100/200 都殺

其實有無巴打有玩開Threezero GOT 系列？有無人可以講下抵唔抵玩？
除左hottoys無玩過其他廠

Threezero女角可以唔駛考慮
男角頭雕大貨上色keep唔到
配件又on99用軟膠會下垂
總結：Threezero狗都唔屌

實有 上水派個時都賣緊900

本身想訂 豬魚
但成品好唔理想

我20號單原價放左
早啲講ma

真心勸大家遠離threezero
執到錢都唔係咁浪費
市場上仲有好多有心出figure既廠
我中左threezero好多次伏，血的教訓
由小fans變chaser
利申：有屌住訂brienne同imp

又唔擔心嘅應該仲會有人放，我訂咗個燈箱仲未到

Walking dead 系列又係比threezero浪費哂，其實threezero 應該focus 返機械人物方面

我就係想訂imp同追arya
考慮緊，應唔應該入坑

係咪有爸打想去 快

個燈箱幾大?

60cm W 訂造 好貴

燈箱係好貴 我之前訂40x30x40 連運費都要3xx人仔

長70 寬40 高40
大概要幾錢
我都唔知搵邊間訂做好

應該500以上走唔甩
Btw 要放thanos就訂高3cm 40放唔到佢

早排入左隻內戰隊長
但唔知係因為個盾扣爛左定點
個盾好難裝上隻手度
一係盾甩一係手甩(隻手又好似入極都唔實咁)
係咪正常

呢個設計本身就衰係正常
我自己個隻個盾都好易'sir'落黎

有無link ?
定係淘寶間間都差唔多

我通常先將握盾手 渣住無爛個條盾扣先
爛左個條唔洗理
裝盾個時 左右左右咁扭隻握盾手落去

唔知點解我個盾唔會甩

唔知今日rb會唔會又有正野流出呢

No paid no gain

Go horse la

就算有 我都衝唔撚到啦 成班炒家唔駛返工 點同佢地鬥

希望有黑隊長/46/47/star lord2.0 其他好似都冇乜性趣

太高，我pass

其實ht嘅vip分幾多種？
點解見到有啲人嘅95折單係平啲 有啲係貴啲
以antman為例 點解有啲尾數係940 有啲係953
8xx尾數係黑卡9折卡呢樣就知

其實好慘 買件玩具玩都要搞咁多野

話唔定 mark4 呢

I want Falcon 2.0

最好星期六放多次mark5出黎賣就得

Mk5應該就冇嫁啦 同mk2一樣應該成批尾貨一次過賣哂
Mk6應該係因為一次賣啲啲先有兩次賣

利申9估

mk5貨量同mk6貨量完全係兩回事
mk6可能重有啲機會

好彩上一次衝到mk5仲要無sad 好靚仔

用marvel 版渣打卡訂或買公仔就有95折

原來marvel渣打卡而重有得折？
咁洗唔洗用張卡比錢 定show下張卡就得？

巴打 咁imp係唔係入得過？

梗係要嚟碌卡畀錢喇

又見到d 1/4無盒⋯⋯好反胃

同之前一個人來, 應該係放唔出重PO

又無野派

又冇貨上

又冇現貨

又無女屌

頭先上20f訂punisher 窩物先，有個囡仔拎ca巧靚女

去問佢how much 囉

形容下

去rb打下轉，不了

你有十秒時間

純文字討論?

好難形容啵
細佃粒，鼻高高，五官立體得黎又帶點可愛 ，見佢個袋仲袋住個透明file好似有d notes係入邊，可能學生黎

一定係伯母啦

交收隻shf影幅圖上黎頂住先可以嘛

Weak

最多一陣去rb報告下

多謝ching，已經靠純文字打左個丁

shf粗玩呀嘛 ，下下扭ht唔捨得

呢啲鐘數有正貨都應該比人掃哂

收工時間又係既，當行個大運

琴日先去完 得死貨

Imp呢，DX版係入得過既
因為有堆家族徽號棋仔
個3D model係橙皮製作負責畫既
畫得好有心機，值得入
至於公仔本身，因為頭雕多特徵，衰極有個譜掛
同埋極身矮，地心吸力影響無咁大，無咁易下垂....掛
呢點無乜信心

之前fb有班人都走去J HT女員工

Hill姐 nickfury qs wwdx deadshot joker(batman imposter ver)

我黎 我j開eva 人又靚態度又好

員工一般料姐

無諗到 又無貨派

去左訂/買野幾次都係撞正Loka,
態度好好

記得有班痴線佬話張單係某員工開 所以係賣得特別貴

而家每日都走落去一轉睇下有冇貨番

最撚衰Nike班撚樣，排緊Nike就唔好走圍走啦

幾時出一比一

而家d學生真係幾有錢，4千幾追46/47都無問題，每次開訂都有學生哥排

巴打幾時拎去整？我3個月有多仲未拎得

SB都成日有學生哥訂野啦

Daddy俾零用錢佢買

好撚野...irongg仲係22號....24號單等到幾時
仲要而家現貨平過原價....

白單11號 可以打去問下
太多佢都通知唔哂
我都係見fb谷有人12號攞咗先打去問

不要再說
現貨平過原價!

Yumi 有幾張單都係佢 已經唔記得佢個樣

重要係22號 1330 即係重有大半日22號未派

利申 22號14xx

過左avg3 呢獲, 希望avg4唔會再咁多人炒埋一份

有平貨喎 唔好咩 由得班垃圾死

想原價收返隻隊長

早排好似見全新1400都入到
蟹蟹蟹

拎去整啲乜？番黎又壞啲乜
我都拎左番去整未有

炒狗識放風 我哋都可以放風撚班垃圾 炒炒炒丫嗱

新手想問下
想買1:6既警察/軍人figure應該點入手
上網睇好似冇乜選擇

soldier story/damtoys兩間龍頭

之前有花有崩 返嚟壞燈缺甲
好彩有望真啲搞返掂

唔該巴打，
但呢d我應該上咩網買比較多
定要去信和現時點果度訂有冇現貨
另外，見到有個牌子MULTIFUN，會唔會太冷門冇得買

都係yahoo 旋馬，皆旺信和，呢幾個地方都搵唔到就冇架啦
訂就好多地方都有得訂，精品，seven，皆旺入面幾間都有得訂

你問10個有9個都係答後者，第10個係呃鳩你

1:6 43塊膊頭甲我覺得麻麻地佢彈弓膊搞到唔夠貼身 我覺得唔係好靚
鍾意43嘅話 入1:4好好多

利申 為左重現sb hb1.0+hulk pose 有訂埋43

為左同44 完美合體
43 係必要
所以投43

巴打你呢個咩網黎 我係fb group無見過有人放

ok 我而家即刻搵搵 唔該巴打們熱心幫助

我都想要張海報 但咁早買定飛又唔知到時有冇時間睇

已買

43會後悔 1/6個隻都幾垃圾

之前出過 43係因為hb先再出

有得揀100%要Mark 46 CA,
43得個地台同半隻ultron吸引

流名都想知

但我覺得有hb1.0一定買43

見依家IRON GG同原價差唔多,有D想後追,但驚長放同一個姿勢件衫會GG,點算

買兩隻 一隻鳩扭 一隻收藏

買兩隻 一隻企 一隻扭

Btw 人耐左都係會死 你係咪唔出世
買左就算唔開盒都有爛嘅一日

驚閪 照扭

同原子巴收個body

其實收個body已經有兩隻

條友d閪價

新入坑
想收張iw ds單 最好係晏啲既單 唔洗好早/首日
同埋想問batman dx 後追幾錢?

2千幾⋯

啱經過rb 又係全死貨 最有睇頭係 agent hill

聽日到我

要返工真係諗都唔洗諗

大概係2000幾多範圍?
想睇下自己負唔負擔得起

二手二千頭倒

二手有盒好多都2200
有啲人無盒/唔齊件 放1800-1900

唔該哂

唔知得呢個post 定上個post 有巴打貼左dx12 油頭甩膠之類
你可以出去搵人做過一個頭 or 好似收武器庫果個batman頭 解決問題

岩呀

搵我?

DS郁未新年都過啦

已經停左超過30日

好啦 決定收

都係我

我dx12放bale頭算算

Bale頭我都用過一排

好型

都要班友仔拎貨先

炒唔起又要hold住麻撚煩

夠唔夠你個人閪呀屌你老母
點撚錯相定又想屈鳩我

我賣咩賣閪價？

Custom 頭？ 好正咁噃

淘寶1/4縮模頭咋
蔗渣價錢。燒鵝味道

原先個個好一般

呢個頭係好撚正，百幾蚊淘寶有售
應該係 HT 隻 1/4 縮模

清有冇link?

好撚正

Thx 清清

唔計個頭 問題 呢隻真係高汁

上咗4 5車hb

又霸住哂D位

DS
CA

無人拎都上貨

幾多人拎喎

原子爸放唔放gg body

真心咩 一堆人放單無人接

想知rb會唔會上貨多d

關咩hold貨事呀
一，ds市場都無乜人放
即少炒家入手啦
二，過左30日可以唔俾你拎貨
仲hold 乜鳩

大師

就算有 都唔要啦 依家原價都無人接 放rb最多都係支那狗要

DS bp

大師上水 唔好話我唔提下家講野小心啲啊

大家

點解要放？
要放全盒放啦，我散收得body就係拎來扭

我又冇係到搵食，睇來遲d賣野又比你地狙擊
做乜都要比你地關注

20/5DS,等左好耐

睇下件衫有無damage...
手有無色移⋯

最緊要即刻打開盒野黎睇 以前聽過有人放左d唔知咩落啡盒度⋯

擺咁耐 件衫應該發緊霉
依啲真係無計 靚價就去啦

點解mark46實物隻金色好似比起官圖令面咁多係咪燈光都有影響

少黎呢套啦唔該
我有乜野講錯就拎出黎討論
單單打打成隻小學雞咁又有乜為呢

官圖呢家野睇下就算啦
當年46大貨出到來同官圖比都係兩隻色
何況呢隻ca46

我岩岩收左隻 3200$ 一開件紫外套 發霉 同磁石甩左
雖然收嗰時賣家話只check

買啲開盒check過好似好啲 全新有sad又要硬食

原色46黎架

去油番啞色啦 我都book左下星期

但首日ds唔係排到幾乎到地下咩？定係我記錯？

唔明兩隻有乜關系？

邊到有磁石？ 同埋係唔係有布景板？

唔明兩者有乜關系？

冇驗眼

不過官圖呢個問題存在左好耐架喇..
難得你留意到發問下
根本大貨變咩色都係ht話事，果隻hb2.0上色都有眼你見hea好多

我DS 25/5
BP 23/2 有排

兩隻都玩緊了

磁石係紫外套 左右兩邊都有一粒
布景板有呀

噢 唔該哂

我邊句發表偉論呀又
你講就討論
我講就偉論？

Bp 3/4
Ds 差1個鐘多啲
Irongg 差半個鐘多啲
Thanos 2/5
是但派一隻嚟玩下都好啊

To Sosadmarble巴：
mark46大貨suppose要跟會場展品隻色，近似官圖，紅金既質感正好多，實好多，大貨紅色好鮮，金色好青

大貨跟唔到官圖/會場展品既例子仲有hb2.0

係咪未轉ac

睇清楚先

你以為大師講緊我

如果唔係未轉ac就係2條柒碌

你係第幾條？

Wa hi
就係咁喇
有feel

衝出黎柒 唔講咁多
一陣又開分身話換人開post

柒少陣啦你就

閒時唔撚係討論，一來又想引戰洗版
賤種狗

笑死

唔好撚吠啦

又黎喇喂

有兩位大師坐鎮點會安寧

想睇霉成點

收嗲啦食屎狗
我幾時引過戰呀，從來都係你地班狗太悶耐唔耐就吠

你quote我但唔係話我

又係你條抽水怪

你就真係笑死人啦
自己搞錯仲扮無事串返人

話左一萬次派貨慢
最主要係唔關有人hold單事
講你又唔信
宜家事實證明過左30日都唔派第二轉
（之前iron spider都係咁）
擺明就係ht本身無貨啦
咁都要潤人係大師
自己錯都笑鳩人

知啦知啦 最無辜係你啦
下下三句唔埋兩句就屌人老母都好意思吠

我嘅話會再等下

唔派貨好大可能係未生產得切

屌你老母，點？

應該係有好多材材料要靠其他廠提供
所以每批貨都會有限度咁出咁派

（自己之前開過廠造過產品）

你好撚柒呀

有冇發覺人人討論都無視你條傻鳩
求奇搵個ac扮中同就想學人洗底
收皮啦好冇？

你係咪戇鳩到咁呀

仲真心改過 學人道歉
笑撚死人

你唔信係真，比人屌到反肚
都唔係想用d咁低賤既手法來屈鳩我呀

平時已經56k等你班朋友吠完你最遲出來吠
依加你單丁係到扮傻仔好撚肉酸呀屌

陣間我貼對話紀錄你都話fake架啦傻仔
男人老狗你on9少陣玩下hottoys啦屌，救命

平時你都係柒下柒下唔係點出聲
今日好撚大壓力比女屌咩，叫你班friend安慰你囉56k傻鳩

邊撚到有人屈過你
你條傻閪扮撚完受害者未

癲夠未？

話我求其搵個ac扮中學同學
依加又話邊到屈我

你個腦係咪壞撚左呀56k
唔好癲落去喇

出去嘈啦屌哂你地老母

你睇下邊撚個癲先啦屌你老母

你同咩怪俠走啦不如每次入黎都撩交嗌

收嗲啦食屎狗，屌你老母臭閪
依加引戰既又係我呀？

唔覆咪得囉屌你老母 又嘈兩頁啊

原子同怪俠好似隻狗咁入到個post就亂咁吠人驚死人唔鬧佢地咁

屌你又岩wor,覆撚埋呢句囉屌
我叫佢唔好撚再癲都係出於好心
佢繼續吠有撚計咩

我唔撚出聲佢都單方面吠架啦

你狗都不如，貼隻hottoys來睇下先啦屌你老母臭化閪
食屎賤種狗

兩個明知自己過街老鼠就唔好入黎丟自己架啦

呢隻係邊間出既雷神??

丟你老母

呢2隻狗真係煩到仆街我想入來睇野阻住晒

收嗲啦你，未撚見過你討論過呀食屎狗
戇鳩鳩扮野最撚跳脫

睇住佢淨係識屌人老母但又反擊唔到真心老尷，都唔知你咁做人人生點過過

屌你老母，係連登留個名已經同人生掛勾？
你戇撚鳩鳩，屌你老母咪屌你老母，唔撚得？

大家小心大師隔住個電話芒一拳一個你班仆街連登仔，冇咩事我着定雨褸先

笠水食屎狗

廿歲仔做保安 係咁上下啦

賤種狗no.?

職業無分貴賤

笠水就躝啦，多個人上岸就取暖
肉唔肉酸架臭閪，屌你老母

係咪好嬲傻撚左咁屌人老母今晚去奶奶閪順返條氣啦

你真係好撚戇鳩
冇第二樣野吠？

屌你老母個hottoys post比你搞彎哂
你撩我就永無休止

唔好惱羞啦反正架係你自己丟，你個人黑人憎唔關你做邊行事囉，有冇見過其他保安好似你咁玩玩具玩到變過街老鼠？

我夠未見過好似你地呢班on9仔要係網上先扮凶狠刷存在感既柒鳩啦

你咪繼續撩我，睇下要開幾多個post先討論到落去

睇下邊個多時間玩
又要笠水又刷存在感
我同你慢慢玩

屌你老母

你估個個好似你個柒頭會出街淋人汽水咩淋完仲要驚到瀨屎 驚無得做保安

繼續啦賤種狗

廿歳人都成個街童咁咁

做野唔諗後果蠢過閪

rdj真係渣架，管唔住d狗

56k去左邊？慢撚到..

道歉啦衰鬼

你地兩隻狗69完未

本身你就笠水，多隻狗同你69真係唔撚同哂
屌你老母

玩撚厭咪做自己野
你養狗會24小時不停放狗？

56k咪認，玩厭

你條賤種狗有撚板斧
等多d狗吶喊助威最撚叻，56k咁等

笠水狗 你地有無抵抗力

call你就加速浮面，聽話過隻狗

認撚左自己56k

唔好再嘈啦 聽心經冷靜下心平氣和

你同佢地咁熟勸下佢地唔好咁撚戇鳩撩鳩人
玩左咁耐唔悶既

我就從來唔會做引戰果個
佢地一撩起我就幾版走唔甩

Cls

大家唔好怪原子
2019放下仇恨
佢老豆吸毒死
佢真係未生出黎已經弱弱地智，壞左腦
佢同人嘈除左屌你老母唔識講其他野
無計，先天有缺憾，後天又唔努力
中四就輟學，廿歲做保安
係咁上下程度

依隻隊長係咩情況

你屈我老豆吸毒死

你全家上下幾代死無全屍

你生仔冇陰莖，生女做公廁

三瘋仔仔

老老實實，平時點嘈我都覺得無所謂
但你講人屋企人又真係過份左
嘈還嘈，唔該嘈得有品d，唔好搬人屋企人出黎講

單純陳述事實

自改重甲

事實就係你戇鳩

你求神保佑你既現實身分唔好穿
比我當眼見到你，我保證你下一秒睇唔到呢個世界，到時你連後悔既機會都冇

控制下 係咪又想比人報警 唔好痴線啦

連登打幾隻字都可以報警？

實在好驚呀鍵盤戰士

鍵盤戰士係你呀傻仔

現實你連下跪既機會都冇

你擘大眼睇下邊個撩事鬥非先啦

班on 9上個網都只係會識單單打打
正面交鋒都唔敢

老你老母鼠咩
唔鐘意睇咪block鳩我囉
又要睇又要屌咁撚犯賤既你

我分得好開

我淨係會討論hottoys
但係有人挑釁我我就同佢癲到底

唔該有眼既人睇清楚係咩人搞事先

見你咁講 就即刻block你

次次一入來就見到你係到嘈
你同checked有咩分別 唔好怪其他人屌9你
佢地唔係冇原因
咁大個人 自己反省下啦

有無人可以提議下6仔應該擺咩pose而家就咁棟喺度唔知點好

Rb咁放 好型

其實我覺得扮行路好型

有無圖？我無印象係點

呢個都唔錯

會企唔穩

搵唔到圖 佢係放到行緊落樓梯咁 有個咁正嘅地台點可以唔用

個人覺得mk6正過mk4嘅原因係因為個地台

仲有開蓋底頭雕好過mark4果個整左容既rdj

為左一班只敢單打既小學雞圈子去反省自己
你思想都幾on 9架喎

啊 個戰損面罩都好正

兩睇啦 mk4配色靚過mk6
同埋三角型心口

黃臂set>mk6>mk4

打和啦！ＳＵＰＥＲ！
唔好嘈啦 幫手睇下有咩動作可以j啦

好嘥位隻黃臂

如果係1:6size肯定贏囇

條女都唔錯

其實我覺得6係應該用全頭雕而唔係跟而家呢個

另類pose屎

有無巴打擺行路pose?

ht官圖有

rb後追物？

求雷神pose平時側側地身企，感覺好似麻麻地

兩隻都係炒價一早入

me too la
有時見d人兩隻都喺rb入就有d葡萄

雷神隻隻都硬直腰
都好難擺到一個好pose

HB 2.0究竟會唔會跌穿$2000
已經有低過原價可取單

雞蛋妹

我擺嗰無乜人擺嘅光劍po算

爆盒個陣有擺過自轉pose黎j
但係土地問題擺又就收翻埋啲光劍

我遲都應該換箱 仲有嘢擺

新手留名
睇完alita,訂左人生第一隻hottoys,
下隻睇下買唔買到蜘蛛俠game版或者home coming版，希望唔洗食炒

game版呢家收單一定唔洗食炒 但收左單記得上20樓加名
home coming全部都要食炒

個人覺得近期出色，出得靚嘅係雷神
另外deadpool,隊長，iron spider呢幾隻都又平又靚又抵玩

[member] 有冇人見過呢隻？ 超靚仔［/member]

mk 41真係好用

41衰在太瘦 壯啲就正

但係原型唔係42 咩？ 拎黎改42一定好正

睇住把劍插到個頭盔啊

望落以為係7仔

糾結緊入唔入irongg好，又未到話好有愛即衝，只係見原價有少少心郁，值唔值得入？

早兩日4000收左隻全新1/4 mk43，算幾好價

等far from home好過

好心個頭轉埋色,好似aou入面tony班雜兵

連燈真係好多有錢人。。。我就唔會用"平"黎形容ht，一個月買一隻已經係極限

間房都唔夠擺啦

堅定流，似mk50比人改色咋喎

講真係有小小失望 不過睇埋套戲再下定論

有d巴打星戰，marvel一齊儲先勁
相信1-2千對普通打工仔來講唔係太大問題，空間先係最令人頭痛，d盒又有時靚又唔捨得掉

慨念圖姐，有個心理準備咁囉

星戰好平啫
隻隻後追個啲先係真正有錢人

原本我諗住淘箱 但愈追愈多 最後淘左個大櫃

巴打最後淘左邊款？有無相睇下？我淘左個42x42x200,發覺唔係好夠用

100x40x180

個底擺唔擺到野？

擺到 俾老母霸佔左 D箱放哂係房

有埋鎖添喎

好留錢收ds算

呢個幾錢？我啲1/6擺房 鑽牆鑽到冇得再金金

鑽*

連埋運貨 2千左右

掂

爸打呢個價係包埋玻璃？ 使唔使自己砌？

包埋 。唔洗

我果個1千2人仔，包送到上門，唔洗砌，問返原來買大一倍，只係貴小小

7+41嚟

巴打 請問有冇link啊

無息貸款

屌笑左

SB既擺法, 配wm mk1

隻大超同輕甲Bat舊模加一個新頭都可以遲咁多

Doctor Strange而家派到幾時？
利申:唔喺香港

其實真係過份，每一個玩家都有真金白銀比錢落訂，marvel野就係咁派，IW堆野隻隻早派，DC就淨係識delay，屌你啦HT

PP HB 2.0 單 排300 會唔會好過份

Gg好似派貨

真定假

快d派DS啦

有fd收到msg

又行左一大步啦！不過仲有十鳩幾步先到我

派埋dr ok?張單就爛

6月蜘蛛單，等多半年應該到我

分批派貨目的就係減輕生產壓力
唔需要生產晒所有貨 只需要一部分
已經可以滿足到預定嘅派貨時間

變相唔需要增加生產線 但又可以增加貨嘅款

陳老闆好波

我5月中 唉

過左咁耐先派 希望隻gg啲qc有變好
星期日去拎先

11月11號單
隻ca 46 到家陣仲未拎到..有無咁耐

我嗰隻本身手燈熄制都仲透少少光，好彩自己識整隻野其他位完全冇sad

勁喎

見到有巴話12號單都拎得
唔知今次攪乜
3個月有多仲未拎得返

其實同一問題好多時係接觸不良同電線插錯位

入咗個custom頭 準備節衣縮食儲錢買kato大衣

11號單已攞
我都係打去問先話可以攞

唔做喇wor

二手長徵

Po 埋相都delay, HT當dc 狗咁撚

求教學

唔該巴打先唯有收單先

打左上去話仲未返

可能有人會覺得好，咁整我情願要ht final product

算輕手

sam哥

真係陰公，又浪費一件hot toys

如果ht咁出你地會唔會咁講

好奇佢咁樣整收人幾錢

之前ht有啦
唔記得戰損6定7
我都覺得唔靚

Mk50單真係好搶手 5月中單1350比人秒左 重勁多人排要

long put

Dc真係無人權

如果我見到 我都要

全新未開

動漫果排炒到2000, 有+350我都想衝,起碼確保有得玩先

佢好多野都貴左好多 特別係星戰個堆
但平個幾隻真係比人搶曬

Dx06 2000
15 都係呢個價

50次日單加dlc首日 2500都俾人秒左
癲

我張50高追好貴

咁講法食左1000炒
巴打幾錢入

我張大後期單1300 唸落都算扺

1300合理啦
我係好彩先收到張次日vip單

牙德

2100收左張本體三月中加dlc 八月頭
係咪算抵

2000

八月頭dlc咪無左戰損頭

而家咁ge派貨速度，一係買首日，一係等現貨，食炒買中期單好慘

首日vip?

算老襯

好型，幾時入MCU?

重要唔係首日

而定1800-1900 都收到首日
不過收左就唔好唸啦

所以依家有得收好收...復4一上呢隻會變番好貴

隻iron spider 終於到我
但已經唔想要

佢髮線邊有咁前

點解我仲等緊

堅呀
Vip 單黎架
仲以為算抵

屌我想拎呀
拎住張27號單仲要等幾耐

Avg4衝到首日就衝 唔係等到2046

通過都星期五開訂 除左唔洗返工先衝到首日

都唔係既, 放工衝過去囉

今次一定衝
等到on99

Ching幾多號單

放工都7點打後 會唔會已經截左龍
不過次日就應該衝到嘅

截龍一隻隻既我估, 如果真係截咪衝次日
次日如果衝到頭幾個鐘應該都唔會差好遠既, 預等個幾月

新入坑幾個月
以前係咪都係次日之後就咁慢

我都係IW 先入坑答你唔到, 睇下有冇巴打答到你

我早兩日咁啱起fb睇到合金mk6派貨啲留言
見到都係話兩個幾月都係派頭兩日
其他貨等其他師兄補充

側面又幾似喎dklmgch

岩岩收左張+300 次日會場7仔啦

抵啦 冇記錯會場比普版多粒膠？

係

舊膠收左50蚊嫁

例牌派哂普通版先，會場版注定食屎

好似巨腸咁

講起巨腸我等緊會場版再派貨
之前明明無興趣, 睇多幾睇實物又好想後追

會場巨腸睇你係想要武器定outrider啦
要outrider 就不如買普通巨腸再加會場wm
想要武器的話。。。巨腸通常都display雙盾嫁喎

我後追左巨腸普通 利申我對outrider無性趣

無錯，雙盾係最好睇，普通版夠做！

我知, 不過習慣買野有特別版就盡量買
始終多野玩D

我好唔明點解會場版多舊垃圾膠要收錢動物展入場已經要比入場費，仲要比多5條食埋舊垃圾

Mark7買普通版首日好過

買膠送mark7

MK2 同 7 呢D 後追係買普通版好D既
我隻 MK2 特別版粒黃豆睇左一眼就收返埋

MK2 粒膠扔人應該好痛

普通首日我見好少人放 所以見到會場就收左先

果幾十蚊當早D玩, 個心應該好過ad

7仔收定單安心D 等到時派貨再收實炒到貴一貴。

唔係好記得但依家派到23/4 6點半前

未可取加錢同你換

唉依家見到gg現貨有人放1500真係灰
望住自己訂張5月中單10劃都無一撇

收現貨 再400或者300放左張單

唔啦慢慢等算
想自己訂自己拎上手

7仔得半頭雕

點都好過膠版個頭雕

其實半頭match番套甲仲好
tony全頭好多人己經有幾個可以揀黎用

但個7仔個頭盔啲戰損好似幾靚咁

計埋50我已經有5個 唔想再要

7仔啲戰損屌打曬所有合金出過ge戰損

WM mark 1

原價收左張首日95折antman

400蚊次日

你肯定出貨keep到水準？？

唔知第一批派唔派到我地呢

23號六半前gg

好少人訂 唔會好似iw 咁啦

屌記錯 第三日先岩 你實有啦 佢到依家仲開緊訂 應該仲未收夠訂

就係見少人訂 怕又係派貨就係咁升

下半身太乾淨

點解iron gg會跌價，ht唔係新貨都會炒咩

唔知你真心定假膠

如果你係真心就真係完全明白點解咁多阿豬阿狗入嚟炒一份 當然班傻鳩係抵死嘅

已經唔記得左點睇

會唔會呀呀

炒唔起最好可以入手

唔記得左

記得果時要油左佢幅圖某一部分黎代表佢家陣個銷售狀況⋯

呢排d單算平，到就出貨果時，Mark7肯定貴，儲7子/iron man呢隻必追

今年四月hottoys會唔會再又一城有event
諗起有會場版去排都辛苦

上年排左四個鐘,然後咩都無訂過

點會無

雖然貨多，但今次mk7又係玩限訂

上年先知原來訂hot toys係有年齡限制，排前面個學生，排左2個鐘，去到訂果時個職員問佢幾多歲，唔記得唔夠14定16歲，唔比佢訂

擺又一城 我衝唔到首日 太遠

Harbour City出面搞就好笑

除左放工經過外，完全冇動力衝首日，就算sb都係

收左隻gg body 可以鳩扭隻gg喇

我去咗兩次
仲要有次係特登去
見到條隊就調頭走咗

記得又一城會場首日晏晝去睇條龍好震撼
見到有個男人帶住一家大細去排佢話佢排左6個鐘就放棄左

商場排咪算舒服 好快過

要排咁耐我真係唔去啦
嗰次先發現hottoys呢片新大陸

希望今年動漫真限唔駛再訓街 已經要還神

有iron gg既人，可以觀察下你地件衫有冇變色
同埋幾時變色

就算擺係盒都會變色
如果多d人發現，呢隻野又有得再插水
等佢再殘d剪爛件膠衫膠下個body可以點玩仲好

收唔收iron gg好

真 呢啲錢寧願比人賺
動漫又好 擺商場又好 寧願比多幾百收單加名好過自己又去排
除非過左頭一個星期

其實都係成班愛好者一齊排⋯大家傾下計 咁就一晚

咁大獲

我有homecoming個隻 都無乜興趣追依隻

咁睇落唔係供求問題，係品質問題
唔怪得全新都蝕放

我個陣未入坑 唯有等佢第2集雖然唔太like紅黑色

Homecoming我都係後追 btw我都等緊farfromhome

係咪豪華版好似要2000尾

我反而好期待呢隻色

幾時派貨呀
Mk50
Irongg
DS

Mk7同鍋物先

覺得紅藍正d我都期待 唔知會多d咩

HOMECOMING個隻啲配件好正紅黑我諗都無咁多配件
tech suit件校服 headphone 書包同本書

係 校服無得輸

7仔同wm年尾啦

7仔就咁係動漫睇過高質過其他6子
希望成品會keep到...

係
所以擺到最後
5隻都年尾拎就gg

呢隻好多配件都叫做用得著平時個啲大半都放入盒唔可以同時display

5子先岩...未有diecast mk1

marvel唔洗怕delay（只限揸首日單)

是但多d野都好不過都係下年既事

好想買忍緊手

Hb2.0蝕到

$850

首日搶果D

果d on9以為呢隻有得炒
抵撚死

PPS?咩黎？食得㗎？

呢度有無巴打除左玩1:6仲有玩開cosbaby

唔算玩開
但有6隻

[img]
[/img]間唔中一兩隻

見到渣打嗰set cosbaby全新有人放400
諗緊衝唔衝定再睇下會唔會突破400關口

重有
ds
bp
thanos
mk50
cm
antman
mk7
wm
未派。。。
avg4又就開訂
錢包君表示

真心想問，點解嗰隻movib好似好多人買

幾過癮呀

呢個系列唔錯喎

好有錢好有氣派

我d錢咪又係你d錢

可唔可以影下1/6果邊個櫃睇下

我得呢隻

依隻野上色真係好差

嚟緊諗住淘個陳列梯
IW入左好多隻

DS條隊
三月都黎緊

其實家陣要搵張mk50首日單係唔係好難

已經留定錢等avg4

我覺得難 因為唔少人係派個時先放 造價

有錢徵點會搵唔到

高價唔難低價難
上句可以apply起全部收單情況

落完訂草一年錢

原價放一隻會場隊長 有無巴打有興趣

仲未攞 今日攞

我無tg啊 line ok?

巴打你係幾多號？

19

恭喜師兄又收到心頭好

聽日又星期五 唔知開咩呢
會唔會開始玩avg4呢

我估係sw空降兵

出佢

虧肝

新手想問下依家二手鍋物先mark3咩價位 見到FB有隻3600 拆完利是忍唔住想消費

除非勁有愛 唔係就等wm mk4 都係好正 應該好多機關玩

Wm4啦 依家+200水 有單

有訂啊 iw3開始玩 不過我犯賤鍾意im 同wm 想追番1-7 42-50同wm 1-3

姐係追全部

食千幾炒的話個人就唔會追
追左mk2,4,7,42,43先啦 呢幾隻食好少炒就追到

仲有45都係貴極有限
另外隻bino mk2成日比人遺忘
有mk6 wm1就會想入埋

依家有mk2,3,4連黃臂,6,42,43 訂左7同50
2同4個時唔熟 收左首日單 依家含撚晒

巴打你呢個宏願
不過有錢同有地方就解決到嘅
睇你甘唔甘心食咁多炒
貨就大把

ht有呢d fans點都立於不敗之地

咩logic來...

你快D同我屌9佢地

可以諗諗

屌你洗筆錢嚟買樣你明知有問題嘅產品
咁我索性將筆錢捐俾人做善事好過啦
起碼俾完錢係開心

利伸仲未派到我

Ching ka嚟

最新派個批會唔會有改善呢
雖然都係痴人說夢話

好在毒撚平時冇咩消費草左啲錢
依家先廿頭仲有大把時間草番
訂左2set櫃黎鼓勵自己追齊佢

如果係講到用料問題我諗好少機會

46 47加埋都要10k up
巴打你加油，要量力而為，唔好搞到家破人亡

買多幾場祖記搞掂啦

尋晚輸鳩咗

我期待左咁耐
搵人幫佢上返色得唔得？

我都擺左二個月咁滯完全無問題
不過我一向放密封櫃兼吸濕用品侍候

有冇巴打放punisher

會唔會照到太陽？

唔會，玩FIGURE照到太陽係大忌，其次係保持乾爽

咁我買多幾個吸濕野先唔想佢爛

如果長放盒應該點保存？
如果用啲專抹皮嘅紙抹下佢有冇用？

見到有人放全新46，巴打記得量力而為，唔好衝動

我有見到 係咪冇圖冇價錢個個

見到有價錢wo,$4800

呢啲叫唔叫做企癌

自改？

唔啦 又唔係平 有隻Concert 46頂住先
諗緊訂唔訂埋經期隊長 啲特效件越睇越好J

唔算

要追46，47預左貴

詳細

係 不過玩ht既人中意屌住買

隔離今日metal build好熱鬧

派貨未呀屌你老母

派初號機嘛
個個炒到2千尾

今日又冇貨派
過年前好似每日都總會派少少

DS派下啦好嗎

巨腸會場版等到張單爛埋都冇

玩具av係咪比ht封殺左 對上一隻已經係爆DS

我好滿意...

人地幾張單都未拎得

用佢呢個座我寧願俾bw揸好過

其實把野係幾襯bw

今日rb有無特別野上

佢自己嗰支長棍太短揸上手唔似武器有種違和感呢支夠長夠尖套戲嗰氣勢返返嚟

之前見有人話hottoys有底座賣
請問有冇師兄知幾錢同點嘅樣嫁？

幾靚幾型喎bw揸嘅話

Kingarts 我就知有，擺ironman

有無人知

有無人知mms311加pepper全新大約幾錢?

Rb有現
之前fb有人放1.7k

牙德今晚爆佢

仲有一張會場mark7同wm 有無巴打收

又唔睇第一頁

撘單 我原價放會場首日7仔同wm 下午時段

rb賣原價？ 係咪成2800sosad

要mark7

留錢買救援裝甲咪仲好

求你睇

所以update無用

呢兩隻價啱就要，應該質素唔錯

咁又係 實出sosad

sorrry囉

原價WM要

我又排Mark7 wm先

依家有巴打原價放會場wm
當初食左100炒買左張普通版

我兩張total +500 不過收左就算 唔諗咁多

我食左350收左一set 會場次日啊 再加一舊加名
原價真係好扺

原價放真係好好人

我都原價放左
Mark 7+43

有冇原價首日Bucky 有啲想收

wm會場原價多多都收

想要曬

一有平野執就勁多冇見過嘅人上水

你樓上個個

基本上實賺，如果首日，賺得最多，特別mark7

無入呢隻呀，呢隻跌穿原價tim啦

非CD-ROM 都係得嗰幾個
認都認到

如果未入呢兩隻我都即刻狗衝啦

想要首日嘛 我都收左張首日antman

睇隻wm應該唔係玩換件 係玩機關
真係有機炒到好高

應該會好似mark6咁

多謝巴打原價放會場CA單， 岩岩拎左

派dr啦好嗎嗎

巴打留左quota訂endgame隊長？

坦白講經典果隻CA 我個人麻麻
反而呢隻佬味CA 幾正先想入

不過到時睇下出成點，如果正可能都會訂

點都訂左先 最後一套啦

如果佢出得正應該點都會訂來記念

巴打有冇買之前果幾隻CA?

鳩哥

我剩係追左黑巨腸 同佬味巨腸 再之前就無 唔想食咁多炒追 所以avg4 一定會訂

依家睇緊佢直播

牙德努力拍片，屌佢果d 都係on9!!!!!!夠擔自己拍

有心!

真係拍得好用心

幾撚型 我德

知唔知醜

請尊重

係咪得我一個覺得德仔冇乜野
普通中年啊叔一個

請自重重

成楝shf俾佢慢慢揀qc真係冇邊個做到

其實牙德正職係咩咩

全職拍片

用心拍片

你做乜鬼成日打多個字

唔知呀，上次app 更新左後一用icon就彈icon前一個字喺後面

有無牙德既channel...想追佢

得你一個講啱係「有心」
有心同用心係兩樣野
唔該d人抽水都抽得醒d吖

如果一有新野就拍開箱片share
「唔止ht」
咁都話唔係有心就真係無野講

直接執7 玩具AV 自己開個channel
我諗剪片拍片既功夫 佢比錢找人搞 唔係問題

頭先喺一人一個gif個po見到

德哥

有咩問題，無酒精既濕紙巾
而且已經乾左好多

聽完你講我用普通紙巾濕水抹d色仲出

癡線d物料咁高科技

咁抹完有冇改善

幾驚你拎酒精啊
不過隻野好化學

屌關ht撚事咩，佢地咁大間公司比人跣
隻野都幾過癮丫，識變色，你抹下佢咪變返原色
係唔知溶左d咩色出來姐

屌唔係講笑，cm唔好用呢種咁靚既整ok?

抹完變返原本隻色
但係佢溶左d色出來會覺得好唔正常

派左個幾月就咁，真係cls

我專登收多個body長屈
摺到咁應該等裂唔係期望佢識還原

咁至少都叫有得救好過軟膠甩色冇得救先啦

軟膠可以自己上過油im個啲咪得

其實咁甩法會唔會係表面果層料變左色, 抹走左之後底層既色又正常返咁

咁抹法過多排咪連色都無埋

呢隻野越擺越覺得有趣
值得花時間觀察

化灰版

難講
不過樂觀啲啦 有時洗深色衫甩色甩好多次件衫都未變色嘅
只好希望呢隻都係咁

我好滿意ht今次既安排

特別物料，1590比你隨時間玩一雞兩味
可以培養你愛錫玩具既習慣，我諗冇邊間廠挑戰到

屈左幾奈

唔記得喇，長屈display
過一個月掛，粗玩唔驚啦

屌你有對比仲撚正
擺盒果隻未抹，唔撚抹呀屌，當保護色

有對比就勁明顯

係睇得出溶左d野係表層

好彩聽巴打講果斷放棄冇入igg

下面反而好似似返金屬色

但係未必會再出iron gg
不過果陣講到明出膠衫死撚硬

依加證明冇撚講錯
摺痕大家就話有心理準備，但你邊估到佢咁快變色

乾布淨抹塵會唔會甩色

隻CM 到時唔知會唔會又變成咁
見件衫好似差唔多料

好彩我都走左

冇咁閃希望冇事啦..

收punisher

嘩.....我仲拎唔拎好

新入坑啱啱買左隻dx12 batman
想慢慢儲錢買埋架bat pod
想請問想追返全新bat pod大概係咩價錢左右?
感覺上似天價

隻mk

隻mk6手燈壞左
邊到有得整

久唔久都見人放，可以上fb谷 search下

Rb貨無得換
揾唔揾到人整就唔清楚

幾錢追dx12 全新好貴

Cm同iron spider 都幾肯定一樣物料

2200 咁啱搵到
基本上係全新 淨係開過盒check件咁

我張單未有得攞，隻gg俠真係唔爆都變色咁嚴重？

之前壞左king art mk46 手燈， 揾左一間在現時點整

Batpod你當2500啦
不過全新好少見 你可以試下徵

唔知今日會開咩呢

幾時追埋dx11, joker bank rob 2.0貓女

睇官網啲圖cm啲料似皮多啲，同埋睇落冇igg咁"令"身，我估應該唔同

無期望就無失望

之前聽人講batpod handle下面個合金條好易斷
買同玩果陣都小心啲

上年係3月開始開訂復3

好 真係唔該哂

3月3 50開訂

復3係幾號上畫?

4月尾？

無記錯4月2x
今件復4都係咁上下時間上映，
但我覺得大媽會頂一頂同埋睇佢派唔派埋首小時mk50

Mk 50一啲聲氣都無
但我睇返佢都係預2019q2-3
如果逐個小時咁派應該要派十轉先到次日單

遲一個月訂表示。。。

5月尾單表示。。。mk50?食得嫁？

話時話 bp派左一個月有多重係首日 之前話好少人訂實派得好快個啲仆街同我出嚟

有得q2-q3之內派算好啦
其他星戰dc為左marvel
delay左差唔多一季咁濟

右邊仲靚

但同塊面唔同色？
其實幾靚，但真係好怕好快玩完

唔知3月開訂未呢好想比錢佢

派首小時mark50造勢，再開訂新iron man+隊長

唔知會唔會出再快銀 之前好似有人見過佢出現係avg4片場

收左隻Stan lee

幾錢

3200全新

小丑件䄛點除都除唔到 有冇方法易啲除

擺手向後好似火影跑咁，捉住兩袖向後拉

噢 得咗啦 唔該哂

冇諗過 一直都係左右左右咁拉

小心d玩，內籠易爛

股東

冇辨法，全新呢個價已經係心理關口

諗緊好吾好gg換洛基 邊隻正喲

邊隻GG邊隻loki先

av3換thor 3

冇咁令身，所以有保留
而且紅色既位唔算佔太多
同埋佢唔似iron gg咁一件過有加其他料整

保持樂觀啦唉..

我覺得隻loki正喎

星期五都無開訂

上20/F 加名既時侯係咪可以加埋電話?
驚唔係非首日單我唔知幾時可以上去拎

係呀，自己名同電話
到時拎得你都會有sms

真心，50蚊唔慳得
你玩得hottoys 唔爭在嗰50蚊
當幫自己買份保障

究竟市場係咪一隻punisher都冇

前排好似有，非主流訂得嘅多數都會係玩家自用
收唔到單嘅自己上去訂啦

真係好想慳50蚊嘅就睇下佢個張係咪一手單 同上面個電話係咪同你聯絡嘅電話一樣啦 再留交易對話 咁就算佢走去報失都實捉到
但如果上面是但一樣唔齊都好 都一定要去加50蚊

舊個隻啊ching

有錢有乜野係冇

廢老德

我連市價係幾多都無頭緒

我起yahoo都見到有
係你價錢唔啱姐 唔好講到市場冇貨咁誇

咪叫人pm你出價

2200應該得

睇嚟今日又冇野訂 又冇貨上 又冇野派

仲有又無現貨

等3月開復4

Hb2.0再跌 800

3月睇怕唔會有任何野訂
marvel個邊禁止曬啲玩具show出黎
就算係最鐘意劇透ge lego
都要等到套戲上左先有得賣

又要屌下 DS次日6點後幾時派

咁唯有希望有展覽

係真嘅話咪4月尾先開始開訂
咁多角色咪一個星期開一兩隻 再加派貨。。。
媽啊 要破產啦

唔係喎 hasbro唔係賣緊咩

有傳今屆oscar 會有avg4新崔那 好期待 咁就可能有機會係3月開復4訂

偷拍流出

homecoming gg成二千尾

不嬲都企得幾硬，出埋iron gg仲硬

希望FFH出好d

哩D出左咁耐, 個價冇變之後都好難變

由上年入坑開始已經預左幫howard打長工

又一靜靜的星期五

自己比多個錢都唔制，轉頭叫人比多d徵

咁你地等rb現貨，我都可以等rb現貨同fb 平貨喎Ching
你唔比佢聽日放盒punisher現貨出嚟？
你地又肯定rb一定會定期上iron man現貨你地又夠炒家快？
同樣心理啫

點解ds派咁撚耐都係次日

自制服都好耐無見過

打和啦

又唔派貨

2隻生產期咁近 加上成色都接近
你覺得ht會唔會用隻新物料？

物料近似姐
溶漆係關乎佢用咩油
iron gg係好明顯睇到有層令面咁

cm果隻就實d,冇果層令面
iron gg出到屎咁，真係唔想cm又係咁呀

某牌子shf玩具，佢隻野初版都係會甩色
跟住以另一種形式再販，模同料都一樣，但係改左隻唔會甩色既油，所以除左物料有影響，佢用咩油都有關聯

最撚壞既想法就係ht果隻膠衫料真係柒既上乜色都會溶咁就死，如果係成形色又另一個講法

係咪有巴打想收46
有人放兩盒全新5500

每盒5500 (有2盒)放心啦唔會死錯人

Concept art??

佢係有2盒wo 1盒5500

原來係一盒5500
自膠

收返埋隻狗先

仲有一盒台灣雙膠紙46 4800
同一時間出現3隻

呢個炒家成日出post,已經見慣見熟

搞到我以為rb有現貨

個氣球

我都有咁諗,不過RB無咩可能有啡盒

一月頭一個星期派左兩次都未到次日6點後

我知道其中一個唔止收 4 46 47⋯⋯重有其他

想趁avg4 上之前低收之後高放

炒狗真係好仆街

放個無乜水位既價囉
反正都係放市價咁上下

FEEL到準備又打架

明買明賣姐
你理得買家係咪炒狗
如果人地有本事低買高放，證明人地有遠見有眼光姐
有本事咪自己hold 貨hold到升囉
無本事無得怪人

自由市場，供求問題，無得怪任何人，對方開天殺價，都要有人承接先得

Ready

炒狗嚟喇

屌以為有新野出

一樣仲係咁睇hottoys個fb

全新？

大家覺得motherfucker1.0 定2.0好啲

可能有3呢

驚得後生版

唔認同你又炒狗

我就唔同你。我有愛嘅一早高追收哂，宜家冇咩求

CW CA 2900
DX11 4300

就算RB有冇現貨都好，我買到當bonus，冇又唔心痛

反而你又走上黎叫春想後追，小小錢都比唔起仲話等水魚棄坑又咁啱畀你要到

我都係建議你玩返幾百蚊d SHF算

我就無話過一定要買到嘅
我自己本身買嘢不嬲都係見啱就買見唔啱就唔買
啱價就入，唔啱價就唔入
我問係睇下有冇人可以放到自己想要嘅價錢
就唔係咩叫春冇又心痛
玩具就身外物
講得出呢啲咩心痛叫春咁柒嘅嘢一定係自己成日經歷先會講

就係我成日見太多好似你呢類嘅人姐，又唔一定要自己經歷嘅

唔通我知道吸毒有害叫人唔好吸，咁我又有經歷過啦喎？你d分析能力咁差嘅？

啱嘅，通常飲醉都話自己冇醉，我明

“我問係睇下有冇人(水魚)可以放到自己想要嘅價錢(膠價)”

我幫你講埋心嗰句

你有冇經歷過得你自己知啫
你話有冇都唔關我事
不過我上面講嘅嘢重點就唔係想講你係邊一類人
我由始至終都係講緊自己買玩具嘅原則
會唔會係你分析能力過份高，諗多左
此地無銀？

我諗起46巴，其實佢都無話一定要買到46既

唔記得佢最後有無買到46了

最記得佢玩分身俾人篤爆左自己屌自己笑死

過份高嘅分析能力咪你呢種囉
以為乜都自己啱估中晒咁
個啲人唔可以係退坑平放？唔可以係有良心嘅玩家？
我自己就遇過良心賣家同炒狗
你估真係好多人用ht揾食？
原價同低過市價就係膠價？
咪過份分析
咪睇得玩具真係一定可以用嚟炒賣，可以當人水魚啦

係囉你都識講有冇經歷過得我自己知，咁你又話
“講得出呢啲咩心痛叫春咁柒嘅嘢[red]一定係自己成日經歷［/red］先會講”

你講嘢一時一樣好難同你討論落去喎

我係邊類人唔緊要，我淨係知道你同之前fb嗰d 排$3000 買二手Mark42 1/4豪華版一鳩樣

膠價通常要自己去刨出黎

搵到係好彩

有愛就衝喇 真理黎

佢最後有買到原色46，仲整爛咗塊手甲上fb徵

咁都俾你發現到

唔記得佢個大名

你又嚟啦，你跟本由頭到尾都係憑人地嘅買入手法就去判斷人
玩具就貴有貴玩，平有平玩
就冇話咩買唔買得起就走去玩啲平啲嘅好似shf咁
人地中意用咩價收你咩事，佢收到佢本事，佢收唔到都唔關你事
如果買乜都要照市價高價入
咁咪即係助長炒狗行為？

佢當時收46收得咁揚點發現唔到

我都記得了，係fb見到有人奇奇怪怪淨係徵塊手甲，然後返黎ht post就見到46巴講起佢隻46手甲有問題

我都唔記得左佢facebook名

特別版？

你啱，咁你試下上fb $3000徵隻二手/三手/四手 Mark47返黎

你記得打埋你d偉論喎，咩求良心真玩家棄坑呀之類嗰d

冇20個哈哈笑我同你玩鞋

現實d啦

隻腳位攝廁紙

我係記得連登名係an乜hai乜數字同蟬園鐘聲(類似字眼)
有無巴打backup

Hb2.0派左一轉已經跌到落2200 真係好想知全派會跌到幾多

應該普通

可能佢已經用第3個ac混左入嚟重未發現到

佢有好似有啲道理

班炒家推高個價，搞到有價冇市，所有人都冇得益，由其買家

相反個堆用低價收嘢可能幫到大家㩒低個市又比人話
香港人真係乜柒都要屌餐飽，好嘅又屌，唔好又屌

其實佢好慘
佢話份糧只係夠買兩隻im, 46又係炒得最貴果隻，點知買返黎中硒伏

我好似冇話過要開呢啲post徵喎
我係話等人放再睇下有冇機排到
都係個句，啱價我咪入，唔啱咪唔入，我又無話一定要入到
更何況你用mk47咁極端例子同我比有乜意思

佢係有道理。咪同屌鳩支那人唔好落香港炒貴d樓一樣囉

但現實會唔會真係會有人可憐你會平到你心目中嘅“啱價/膠價”？

我唔否定唔會有呢d人，不過咁樣後追法我真係唔覺得你有幾鍾意囉。反正有又得，冇又得，咁你上黎問價做咩姐？班巴打答完你，你又係話自己心目中幾錢收，咁你同喺街問路人地答完你行左，你話好似右邊快d有咩分別？

你梗係唔會開po徵啦，你唔驚畀人笑鳩你咩

我又唔係開你個啲咩叫人可憐我放$3000mk47比我
有乜撚好笑

冇，見你咁有偉論想睇下你點樣可以點化世人姐

我都想跟你學嘢

又嘈 痴撚線

46+46=92

Hottoys嘈交區

無人記得黃臂巴

我記得

呢單野過左咁耐你地點解都可以重記得咁仔細

炒價既爭執 不嬲都有
係唔會有結論

話硒睇住佢入坑到收46到玩分身失敗後潛水

講真 呢個post都發掘左幾隻炒狗啦

Ht 發夢王又上水，今次又發夢見到咩？

咁都記得

鬧自己痴線個下笑死
跟住第二日隻分身改左同一個名

最撚經典係有人屌人炒狗
最後比人發現原來屌人個個都係一隻炒狗
當然重有馬上風啦

希望大家一人少句，想發夢王報夢報有咩新野開訂（又多人屌又多人訂），大家開開心心分享發夢料唔好咩

呢個post最撚經典一定係尊狗
尊機重道

我唔準你咁話尊仔

新POST

佢真係好搞笑，佢好似人地開左新post之後唔抵得
自己走去洗人地個post版之後比人ban左幾日

新手訂咗iron spider一問
即係已經慢慢岀緊貨等通知

係 派到你就會sms 唔放心可以再打上去問派到自己未

比左我開post之後有一排都好鍾意入黎屌我狙擊我架